有無巴絲覺得過舊曆年身心都好攰？

初一過咗一半經已頂唔順 仲有幾日
去到人地度拜年都好眼訓 一味閉目養神

渣ga

因為要應酬
點同過聖誕同新年同朋友周圍玩咁開心

啱啱又喺地鐵索一覺

你啱 啲fd去晒旅行